痴線 原來LiHKG有3D touch😨

😨😨😨好犀利

有圖有真相

勁到

恭喜樓主發現新大陸

睇黎樓主冇用過hkg+

我用HKG+果時，用緊6+

咁唔爭在supoort埋andrlid7.1個抄3dtouch既function啦

係post 入面用3d touch 就可以入到回覆主題

係主頁揀post都用到 仲會自動郁預覽內容

第一日用lihkg?

弊在撳link冇3d touch
睇bam圖link好唔方便

Admin 可唔可以新增呢個功能

好想tag牙joe入黎

仲會自動scroll落去 好正

成日唔小心大力禁咗
所以一早知

屌好撚正

梗係用黎睇post預覽先
想睇再大力多少少就自動入post

3d touch 回覆

好撚wow

係post入面用3D touch㩒人留言自動轉去回覆

an機嚟緊7.1都有類似3D touch功能
連仔要support 呀

wow到仆街